Lutheruse usk Kiriku Õppetaja sissekaebtuse peale Borby küla wõlga jäenud tööpäewade munade wõi ja muu asjade pärast saiwad ülewelnimetud küla peremehed ette kutsutud ja kaebtus nendele ette pandud ja nemad lubasid kõik äraseletada Kiriku Õppetajaga.
Seepärast et nemad lubasid Õppetaja Herraga õiendada jäi kohus sellega rahul.
